旁邊操場冇有怕 大學生校園扑野影片瘋傳

禁止大小便、沒禁打野砲！北京郵電大學體育館爆紅，因為一對男女趁著中秋節連假，竟然光天化日下在體育館旁半裸上演活春宮，兩人激烈交纏舌吻，男子更埋首女子雙峰之間，想不到連假期間校園還是有人，將激戰過程全都拍下 po 網，引發瘋傳。

更有網友隨即到野砲地點朝聖，該處就在北郵體育館旁走道，旁邊就是操場，搞笑的是體育館外牆還貼著「禁止大小便」的紙張，結果沒有想到學生雖然沒有大小便，卻上演更猛的戲碼。有網友指出，活春宮男主角是北郵的學生，女主角則是相距僅幾公里的北京航空航天大學的學生。

中國網友們看了影片則是紛紛調侃男女主角「這對bi人連開房錢都沒有嗎」、「北郵出了一個優衣庫的事情啦」、「這個也太光明正大了，大白天體育館外，旁邊就是操場，生怕別人看不見？」、「現在的小哥哥小姊姊，你們也太瘋狂了」。

10

已經太遲了

you have 10sec save your mother

網絡荒島

唔係分屍，唔係爆肛門，唔係玩屎
連登是不會有片

9

呢啲就冇片
Gay片就大把
連登真係...

Gay片就高清圖 seed link乜都有齊

8

條女好似幾正

片呀，係邊呀

全智賢咁，屌到面紅紅

片啦你老母

啊 ~~~ 啊 ~~~ 哇 好撚臭呀 ~~~ 啊 ~~~

正到扯

好撚正啊

搭mtr 扯直中

條女aa cup

屌j 完先睇到

瘋傳？負評

幾有動感

好激烈

強呀⋯⋯

師兄一生平安

你個仔好不孝

自己都知道自己啲衰嘢要貼住「禁止大小便」
瑞典貼就話侮辱
簡直痴線

gay片 , 車禍片, 跳樓片 斬手斬腳片 > 高清

男女扑野片 > 一係無片, 一係蒙到仆街

操場緊係要操逼

邊夠果次香港中學生好睇

lm

操場就是要操嘛

咩年代呀 佢部咩手機呀
每次gay片就高清有圖有片

為什麼這些機會不是我的

留

好少事啦

有次係紅磚搵空課室做野，一開門見到狗仔式

我都見過坐蓮
埋土咁多聖育強校友

一到夜晚或者星期六 去d高層課室 好撚精彩
邊間U都係咁，CU山多，朋友試過撞見野戰

但咁又點？呢d係土地問題，政府的錯。大家年輕人，都會血氣方剛。撞見既，咪講句sorry關門走囉，係d on9仔唔抵得先會拍片擺人上網

仆街仔

唔拍低，大家邊有得食花生，你都on9

日光日白，全玻璃都敢
好嘢

抵你做汁男

大陸特別多

條女幾索...

應該係拍緊中秋文藝片 - 發情的母犬

黑lin無波

吹水 咁多保安又會

啲畜牲想扑就扑好正常, 好出奇?

大雄屌靜香

屌

真係講起就嬲

LM

過隔離吉房食女啦，仲望人地咁戇鳩